{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2578962?place[place_type]=GID&place[gid]=2578962&place[latitude]=36.4455876421&place[longitude]=126.336598984&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청춘캠프"
    },
    "text": "泰安青春キャンプはキャンプとペンションを提供する場所で、屋外プール、屋外個別ドームテント、バーベキューと火のあなが可能です。 セッビョル海水浴場との距離は100mで、海塁道具やバドミントンラケットもレンタルできます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 追加人数は事前に予約時にお知らせし、超過すると費用が発生することがあります。 ペットの同伴は可能ですが、他の宿泊施設では不可能であり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 客室と施設の管理は宿泊客の責任であり、喫煙は特定の場所でのみ許可されます。 プールは屋内と屋外に分けられ、ヒモを利用することが。 駐車場や干潟用具、バドミントンラケットも無料でレンタルできます。 入室時間は午後3時からで、最大4人まで収容できる客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安青春キャンプはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "泰安青春キャンプはキャンプとペンションを提供しており、屋外プール、屋外個別ドームテント、バーベキューと火のあなが利用できます。"
        },
        {
            "question": "セッビョル海水浴場との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "セッビョル海水浴場との距離は100mです。"
        },
        {
            "question": "海塁道具やバドミントンラケットはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、海塁道具やバドミントンラケットもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように予約すればよいですか？",
            "answer": "追加人数は事前に予約時にお知らせし、超過すると費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の管理は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と施設の管理は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "プールは屋内と屋外に分けられており、ヒモを利用して利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や干潟用具、バドミントンラケットはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、駐車場や干潟用具、バドミントンラケットも無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大収容人数は最大4人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 423
    }
}